而家中學生係咪都用普通話？

好奇一問
睇到呢張圖

我記得以前得大陸會用初一高一
讀書果陣叫開f.1 f.2

但唔知點解圖中 中一仍然用返中一

我以前讀中學寫中一至中五
邊會咁寫

垃圾學校

當大家都覺得咁樣係正常既時候呢下先恐怖
自己所認知既野反而變左異類

鳩睇見到朋友like咪禁入去
我人都返緊工啦